強 烈 譴 責 天 文 台 發 出 黃 色 暴 雨 警 告 信 號

天文台在上午8時55分發出黃色暴雨警告信號，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續

有咩理由叫黃色暴雨警告點解係黃色？
天文台班人係咪暴徒 ，政府點解唔取消黃色暴雨警告改做藍色唔得？天文台既人係咪港獨分子？

而家紅雨喇

燈到.

爭取藍色暴雨警告信號

要立刻用國安法拘捕天文台台長

天文台 = 黃人

煽動國家分裂罪